義和碑算唔算現今最有潛力嘅球員？

應該無乜邊個球員嘅進步空間會多過佢

勁野

唔敢反b了

Funson

危險爺爺唔係我

me no 義和B

阿古路=義和b=垃圾

阿古路=義和b=潛力股

樓主講得好

駁唔到
佢既rating係10，相信將來可以進步到50

me刀決定迷b了

邊有10咁多

點進步都有係無限倍

迷途知返 幾時反雲？

me跟b哥頭

潛咩呀潛水牙

迷義迷禾反雲反燒

巧 跟

成隻智障仔咁都有潛力⁉️🤔

智障都要去弱能學校讀書㗎

屌你牙何洋達！

擺碌木係到都做到一樣嘅野